有無起城攻城game 推介

好似travian 個種game咁
最好多香港人玩啦

有冇手機版travian

Coc, Cr, fr hero

全寫？

同求

Crystal of Reunion

尋日見到集
叫"再集之晶"
係日本都好似出左一排
最近出左中文版,

幾正

Castle & dragon